HaagenDaz 邊隻味最好味

cookies and cream

曲奇

曲奇唔洗講

冧酒提子

香蕉味

典解唔出番

綠茶

屌

賣雪糕條女最好味

黑朱古力杏仁

士多啤梨

有無人食過士多啤梨cheesecake味

薄荷

檸檬

奶茶

夏威夷果仁

Tiramisu

想問隻乳酪味好唔好食

講緊百佳買果隻 有無人食過

自己本身鍾意食乳酪 覺得幾好味

但好似好貴